Buyandship today正一垃圾集運黎

先唔講佢慢到仆街
件貨12月2號到集運倉尋晚先同我入庫
連搞個活動都小家過人

本身就係鬥快
宜加就變左黑箱，由佢d所謂評審揀人

你鍾意幾時改玩法就改
同共慘黨有咩分別

做要搞個一日內集運送2蚊嘅活動
我屌你老母出快d貨我先集運到架
今舖睇黎等到聖誕先收到件貨